# MRW (aka My Research Work)
## Суть
+ Создание графического движка основанного на OpenGL2.0 и GLSL.
+ Написание простого физического движка который будет обрабатывать удаленное взаимодействие (упругое | гравитационное | электростатическое) произвольного количества объектов.
+ Создание тестовых сцен: 
	+ Система из нескольких тел (скорее всего Земля&Луна, или Юпитер&спутники (<- вероятнее всего, ибо тел больше))
	+ Броуновское движение в двумерном пространстве. (потому что в трехмерном этот ~~ужас~~ движок сдохнет: объектов шибко много нужно для красивой симуляции)
+ Написание основного GUI и логики работы с ним.

## Things to do
1. Привнести логику в програмный код
2. GUI
3. Оптимизация скорости выполнения
4. Загрузка сцен

##DONE!
1. Создать container который будет отвечать за:
	1. Выделение памяти.
	2. Создание и удаление объектов и связей между ними.